屌你獌狗又靠4424

矛撚到

講得好！手球又唔撚吹，拉人又唔撚吹

路夫雲頭先連續兩下剷唔中爆炸頭都冇食牌你又唔撚講？屌你老母

又一十二碼唔吹

攞明撚鳩你班怨婦猁
點撚樣？
撚狗又有錯？

你班友咪插水啦

穿心腿

痴線 穿心腳

插水唔成功就話冇12碼

穿心腿又黃

Lovern 手肘 打落mctom唔講
連鏟兩野 冇牌又唔講
笑死人咩

痴撚線踢死人

你留意下樓主開過既post
十成有八成都喺柒

剷唔中都要比牌

剷唔中波

sorry 嬲得滯
係連剷中兩下爆炸但係唔掂波

3分已袋

華西撚有穿心腿咩 都踢唔中個心 黃係應該

應該係我猁贏，獌最少要紅3個，2球12m

當年迪莊踢沙比都冇啦，呢球點會有

條nigger個心生係手臂到？

文尼從後踢跌爆炸都要12碼

利狗睇唔到

猁狗輸波真係多藉口 藉口狗
幫你地入埋破蛋波都唔多謝

係囉係囉

FrankLampard.jpg

垃圾猁波都入唔到就潛水啦.

咪讓左一球烏龍囉仲想點

仲有華西隻手貼晒身中波班利狗又噪要12碼

咁華西手球點計呀

推, 睇下你有幾柒

華西手球冇12碼 穿心腿唔紅
仲有一球禁區拉人都冇吹

我獌聯千秋萬世 glory glory united
明黑鳩猁

英文旁述都話唔洗比
隻手冇舉起

sick ball

旁述究話華西要紅啦

係 我都好想比返3分你

人地有有猁角度，點都全有十二碼

係 要求足總取消賽果，而判我猁贏

快d搵返你班手足啦，再嘈就趕唔切尾班潛艇架喇

19000點睇你隻名叔加利狗都話利應該有2個12碼

唔好咁唔開心啦

成場咪得判漏張紅囉

得果幾分鐘你地唔係催眠自己會好大影響呀？
球證都送多兩分鐘比你啦

原來旁述話事

咪比你囉
過去射啦

屌你隻眼生屎眼度？ 邊個講旁述先

大唔大影響係你講？

究竟鳩美斯定taa 好呢